## Клиент

Реализация клиента находится в ``tornado_lantern.run_client``.

Запуск без отладочного вывода:
```sh
$ python -m tornado_lantern.run_client --logging=none
```

Справка по опциям командной строки:
```sh
$ python -m tornado_lantern.run_client --help
```

Клиент пытается подключиться к серверу по указанному адресу, после подключения
принимает команды от сервера. При невозможности подключиться или при завершении
соединения с сервером, клиент ждет время ``reconnect_timeout`` до следующей
попытки соединения.

## Тестовый сервер

Для проверки работоспособности клиента, можно использовать тестовый сервер:
```sh
$ python -m tornado_lantern.run_server --logging=debug --log_to_stderr
```

Сервер принимает все входящие соединения, после чего каждую секунду отправляет в
каждое соединение случайную команду.


## Автотесты

Для запуска тестов, следует использовать ``pytest``:
```sh
$ py.test
```
